[Social Isolation 第一擊] 係條街度見到見到任何黑警，即屌！

早兩日係條街度見到兩個行咇黑警，都幾後生，應該做左兩三年，我諗起爆眼少女，即刻當街當面屌柒佢地。

唔洗問候老母，直接話佢地係黑社會、社會垃圾、違背良心、社會寄生蟲就得，屌到佢地頭耷耷、急急腳咁走。

大家要養成良好習慣，時時刻刻提醒佢地的身分，佢地係
黑社會、社會垃圾、違背良心、社會寄生蟲、過街老鼠

黑社會

推

正義之師

即使見到佢地執行緊職務都要屌，香港警民關係係完全破滅架喇

怕唔怕被佢截停抄id

有人唔做
走去做狗

打埋啲咁嘅工
預左無樽鹽架啦
睥咩睥

分糧包埋比人鬧架
香港市民年年比差餉養你班垃圾
掉轉槍頭扑濕我地？

大搖大擺出黎行？
唔驚麻包袋咩

好耐無係街見到狗
Btw 支持

但都提醒大家，有幾個時刻屌之前要諗真

1. 對方人多勢眾

2. 對方多老野，呢班老屎忽點屌都唔會面紅

3. 對方係藍帽子，分分鐘過黎打柒你

緊記人多先好屌呀

怕的話隔住條馬路屌

同埋屌狗係要練習的，因為都會緊張，都會淆底。

為免屌狗當刻up 唔出順暢而且完整的屌狗句子，不妨多d 對住窗口練習

爆眼少女，以眼還眼

屌狗呀

要做到人人喊打

磚唔係個個人敢扔，但屌狗就真係唔好怕

即屌

痴撚線推唔起

屌狗都無人理

十連

十一

12